真心希望大家入一入黎 睇一睇點解你地要退?

黑社會其實係垃圾，佢地只會人多先會有膽，夠薑做野，佢地唔撚夠膽一個人去兇鳩人，有咩事淨係識吹雞，所以黑社會或者mk仔其實內心係好弱，膽小，冇撚用，從來都只係夠膽欺凌弱小！
我睇左元朗西鐵站一役，無錯佢地係有棍或者其他武器，但係當我地唔走而係直接衝上前去迎擊，一來短兵相接長既武器反而仲冇用，二來我地人多又夠膽反擊，分分鐘班mk仲淆底過你

我地一班人一齊上，唔好走係上策，人地衝埋黎個勢係佢度，你一退佢地個勢會仲勁，導致尋晚個局面。但係如果反轉，佢衝埋黎我地又衝返過去，講人數我地唔少過佢，最多勢均力敵，至少唔會任人魚肉。

你捉到一個mk，千祈唔好放過佢，往死裡打，打撚到佢仆街，d mk會怯，而家唔再係講仁義道德既時候，誰大誰惡誰正確！仲有就係要齊心，一個衝，一定要一齊衝，千祈唔好拉住衝果個，而係配合衝果個。你諗下，如果得一條友衝，或者少部份人衝，其他人企係度，咁衝果d實俾人打到仆街。

而家已經唔係和理非時候，對住呢個含家產政府，官商鄉黑合作既政權，暴力已經再唔係規範，以武制暴先係合適。你眼見建制，黑警，黑社會，新鴻基，何君堯，政府整個架構都光明正大，明目張膽咁合作，用語言抹黑，用暴力攻擊我地，講道理或者仲相信有法治已經失去意義，唯有以暴易暴先係唯一出路！

香港人，梁天琦講得好正確，呢場戰役唔可以有底線，請大家武裝起來吧！

推